記住呢陣白色恐怖

由TG公海拉人，連登仔疑似要被起底，直到琴日執垃圾比人拉真相大白，
一件又一件事，似乎講比我地聽，束縛自由係咩一回事。
發夢野完餐，而家就喺旅行途中，其實無乜心情去，但我因為係行動派，而家終於可以以一個旁觀者既角度望成件事。
第一，班狗而家做既野根本同立左法無分別
第
第二，政府放風暫緩，但班狗無停過搞我地
呢兩樣野，足以睇到所謂暫緩根本又係講一套做一套。
星期日一返唔到嚟陪大家，但願呢個篇幅細既post，會令大家記住我地仲係要「不散」。
下星期見

push

推

[白色恐怖] 九龍醫院要求上報所有自6月12日的員工請假紀錄

白色恐怖唔係第一日
呢個規模係前所未見

冇錯，佢由名正言順變成暗角打鑊，而本身我地香港人就係驚呢樣嘢，點解可以炒唔熱
推

樓主仲有心情去旅行

係一早book左...完全唔想去

我一返到住嗰道 聲都無出到 間屋好大 但感覺好壓迫同抑鬱 其實真係好無心情
但好似我本身提到 就係因為咁我先可以理性啲睇到個政府而家真正搞緊咩

明你感受，所以聽日唔止要撤回
係要平反612，
我係唔敢衝的廢人
旁觀成個612根本無暴動，
全自發所以連組織都無，
佢地搞呢陣白色恐怖係因為佢地無辨法搵領頭人
佢地好驚點解香港人會突然間關心政治
Which佔中後幾年係一直都無人理，
唯有咩人，只要出再現喺嗰度都杯弓蛇影，
拉多幾個你地咪驚囉，點知適得其反，
各種暴行曝光，
呢個時候絕對唔可以灰心放棄分化，
各有各做係正確亦令件事有更多人睇到，
從而令行動派唔再係小眾，
唔再隨意可以被人label。